有無人都中意佢哋是但一個: 菅田將暉，佐藤健，綾野剛，柄本佑

最近搵佢哋啲日綜片睇越嚟越中意佢哋

仲有無啲蘇打嘅日綜係好笑推薦 佢真係好好笑話山崎賢人係100分外表同0分內在笑死我
最近睇咗佢同柄本佑上007，佢兩個超好笑，柄本更加係超好笑

砂糖好中意睇佢玩game，睇哂佢同山田孝之仲有其他藝人玩狼人殺嘅片好好笑好好睇

綾野剛係之前睇Miu404之後入坑搵佢嘅日綜睇，人間觀察做攝影師嗰集佢真係好認真

仲有無其他佢哋上日綜嘅推薦？
或者好笑日綜都得

Btw搵片睇嗰陣睇到有人剪咗小栗旬揮手片段合輯，笑到我仆街

中意炳本時生

鍾意聽菅田將暉啲歌 算唔算

suda世界第一

算呀！ 你鍾意邊首

呢排loop佢同愛繆首歌

睇到你個名，最近睇咗好多baba嵐佢抽joker 啲片

而家先知吉高套準時收工入面嗰個眼鏡佬係佢

而家係咁搵返佢啲戲睇

前排返睇幾次民王
順便睇咗3年A班，第一集鑽牆嗰度好好笑

鍾意睇佢啲日綜同焗蟹嘅片睇

喪屍首主題曲

綾野剛仆街黎㗎喎

民王真係好正，不過3年a班仲正

有睇啲新聞，都係屌佢男女關係多？
仲有無其他

呢首都好正！！！

さよならエレジー同まちがいさがし
ロングホープ・フィリア都唔錯

推介 幪面超人w 同 電王

真 同推

不過睇過佢啲負面新聞之後，有時睇佢上日綜心都會有啲覺得佢有少少假

好！追埋佢先！

又諗起佢同松本䦞拍日綜做動作戲都要提一下佢係幪面超人 不過八年前

新歌星を仰ぐ都勁好聽
由佢做幪面超人開始留意佢,到民王先真正鍾意睇佢
有佢D戲同劇都必追,多得有佢,揀劇追易好多

菅田將暉 幾好戲

555綾野剛做澤田

第一次聽即刻之後loop 好鍾意呀！！！！
有佢拍啲戲好似都真係唔會差得去邊，新劇miu404 有佢好驚喜之餘，佢做久住呢個角色唔會令人好憎佢
今日睇電王先
而家劇荒緊

係！同埋睇日綜佢講佢拍戲有啲細位係會利用自己左右眼有高低不一去表現個感覺，覺得佢真係好用心

佢真係好多反派角色

綾野剛不了